班仆街親支派咁鍾意自己呃自己

有一日中國會有民主？

中國發生既事只是個別例子？

外國/香港都會發生？

厲害了我的國？

屌你地老母快d死啦仆街

愛支病係絕症！！！

呢啲已經唔嚴重精神病

你北上一次 就會見到佢哋口號有民主

有一日呢個term已經係自己呃自己
有一日我會發達